{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25534",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 준(JUNE)"
    },
    "text": "海雲台の中心部に位置するクナム路でパーティーを楽しむことができるコンドミニアムカラオケルームを紹介します。 毎日消毒が行われ、安全な空間で楽しい時間を過ごすことができます。 海雲台最安値のホットプレイスであるアクアリウム体験も割引特典があります。 海雲台準JUNE宿泊施設には計35の客室があり、客室はすべて異なるデザインでランダムに割り当てられます。 追加人数は1人当たり10,000ウォンずつ追加料金が発生し、高校生以上の大人基準でコンドミニアム客室とスイート客室は1人当たり20,000ウォンの追加料金があります。 すべての客室ではネットフリックスをご利用いただけます。 海雲台は最高の駐車場を保有しており、乗車、トラック、バスまで駐車できます。 位置も優秀で海雲台駅、ヘリダンキル、海雲台海水浴場、釜山アクアリウムに徒歩で移動できます。 出張客にはベクスコと新世界百貨店が近くにあります。 客室には最新型52インチの大型TVと完備されたバスルーム、無料Wi-Fi、ケーブル放送及びセットトップボックスで快適な時間を過ごすことができます。 飲み物や高級コーヒー、ミネラルウォーターも無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "クナム路のコンドミニアムカラオケルームの場所はどこですか？",
            "answer": "クナム路の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クナム路のコンドミニアムカラオケルームは毎日消毒されますか？",
            "answer": "はい、毎日消毒が行われます。安全な空間で楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "アクアリウム体験は割引特典がありますか？",
            "answer": "はい、アクアリウム体験は割引特典があります。海雲台最安値のホットプレイスをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "海雲台準JUNE宿泊施設には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "海雲台準JUNE宿泊施設には計35の客室があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数にはどのくらいの追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数には1人当たり10,000ウォンずつ追加料金が発生します。高校生以上の大人基準ではコンドミニアム客室とスイート客室には1人当たり20,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "海雲台の駐車場はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "海雲台は最高の駐車場を保有しており、乗車、トラック、バスまで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "海雲台駅や海雲台海水浴場へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "位置も優秀で、海雲台駅や海雲台海水浴場へは徒歩で移動できます。"
        },
        {
            "question": "海雲台の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "海雲台の近くにはビクスコと新世界百貨店があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には最新型52インチの大型TVと完備されたバスルーム、無料Wi-Fi、ケーブル放送及びセットトップボックスがあります。"
        },
        {
            "question": "飲み物やコーヒーは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、飲み物や高級コーヒー、ミネラルウォーターも無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 467
    }
}